社署女服務員街頭叫罵「黑警」 非法集結拒捕等罪成判囚10星期

社署院舍女服務員去年11月晚上被指身穿拖鞋及街坊裝束，在街頭叫罵「黑警」，引起在場其他人叫囂。防暴男警欲強行扯開她的口罩時，她涉嫌推撞警員胸口。涉案女服務員被控非法集結、拒捕及違反蒙面法三罪，案件經審訊後，她今被裁定三罪罪成，判監10個星期。

裁判官王證瑜裁決指，辯方質疑涉案警員未能指出如何制服被告，但王官認為現場情況涉及多人動作，情況混亂；至於警員未有記錄被告踢腳一事，王官指警員只是庭上回憶起更多而已，這沒有影響他的證供可靠性和可信性，認為警員作供誠實可靠。

王官判刑指非法集結控罪嚴重，雖明白被告只是向警員出言辱罵，沒有作出其他行為，但需要將整個非法集結情況一同考慮，遂判處被告三罪共監禁10星期。

死黑警

事實陳述姐

Cls 皇軍大撚晒

有左辱狗罪？

黑警自己對號入座

咩9都係非法集結 公安條例真係好使好用 根本已經係實施咗辱警罪

狗官

10星期

死黑狗！

王官續指，被告於現場向警員叫囂「黑警」、「狗」，屬挑撥行為。現場出現堵路，有人用雷射筆照射警員，而被告卻沒有選擇離開，行為已與其他在場人士有關聯。王官又指，被告被捕時從未指因催淚煙導致不適而需佩戴口罩，警員作供亦指截查時催淚煙應已消散，被告遭制服時出現抗拒掙扎情況，行為沒有合理辯解，裁定罪成。

以前非法集結判罰錢咋喎
而家要坐幾星期咁多

家陣便裝同你遊行示威?
仲要冇故扯人口罩

黑警挑釁市民冇什麼比重

而家真係犯事實陳列罪

Where is 言論自由?

多謝上訴庭班比天收啦， 在黃之鋒公民廣場案加到變幾個月監禁， 之前係社會服務令

依家判刑唔使睇證據,睇邊隻狗官就知

叫黑警，冇暴力行為都十星期？明明社會服務令可完事

死黑警~~~~~

自己行為屬於非法集結??

「王證瑜

王證瑜於一九八二年在香港出生。二○○四年及二○○五年在香港城市大學分別取得法學士學位及法學專業證書，二○一六年在香港中文大學取得哲學文學碩士學位。二○○六年在香港獲大律師資格，於同年開始私人執業。」

1982年香港出世都唔算係好老，點解搞成咁。

扯人口罩先唔係襲擊罪？
不過香港法律不適用於警察

陳述事實都犯法
支那社會就係咁

tls

身邊曾有不少朋友同事 2X~3X都有，咪又係藍
根本唔關年紀事，係人性同良知問題
幾多歲都有仆街架，如果有啲仆街父母，可能仔女兩三歲已經係紅衛兵添!

CLS

而家好明顯同鄭紅官唔同, 佢依種係搵漏洞去入你
問題防暴曱甴知道散晒, 市民未必有經驗, 為保險為計都要戴避免吸入不適
被告身裝扮咁樣, 亦都唔可以排除佢指罵黑警得1個原因,
1.因為佢參加同其他人示威
2.佢覺得黑警擾民先引起不滿, 先指罵

黑警挑釁市民, 冇故扯甩人口罩而唔係理由, 冇啦啦又話有起飛腳又唔記得寫落去, 佢(個官)自己都識話現場混亂, 仲要個男狗搞女事主, 正常要搵女狗搜身或者進行

on999

裁判官王證瑜裁決指，辯方質疑涉案警員未能指出如何制服被告，但王官認為現場情況涉及多人動作，情況混亂；至於警員未有記錄被告踢腳一事，王官指警員只是庭上回憶起更多而已，這沒有影響他的證供可靠性和可信性，認為警員作供誠實可靠。
個官不如做埋控方律師

死黑警!!!

死黑狗

非法集結, 行為不檢真係惡法嚟.
到底有冇律司會打上終審, 遊行點解要申請?

我身邊2x-3x 九成黃

好嬲

真係任佢up

咁我講藍嗰堆都係一兩成
嗰堆喺2019前已經係大彎軀常客，乜水煮魚喜茶唱K係最愛

俾人踢一腳 咁大動作都會唔記得
你俾黑警打一拳會唔會唔記得

有冇相
等有人落佢降頭

消咗煙唔俾仲殘留？點知你幾時又放過？
個官真係戇撚鳩

離奇係嗰班港豬而家都話想移民。

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

用大聲公講野＝襲警
黑警扯市民口罩＝無事

佢地好似未食過煙咁, 離撚地到

推

死臭西警呢

我搵唔到搵到我都想俾你J下

呢班紅黑裁判官都要受到美帝嘅制裁

呢個又係一時時

叫黑警都唔俾? 自己對號入座

清算來了

隔離又有單非法集結比律政屍上訴加到坐7個月

又紅官

個官

cls ! 黑警紅官落地獄

點解黑警屌人就冇罪

抵啦

恐怖份子裁判官

點解會有個佢地係誠實可靠嘅前設？ 訓左幾年？

黑警 黑警 黑警！

出街就非法集結
捉你走佬反抗就襲警加抗拒執法
叫死黑警就公眾地方行為不檢

需要辱狗罪?

公安條例真係萬能key

屌你死黑警

移得民就手足啦 仲港豬

警棍狂毆打到人骨折成頭血都無事, 市民就極刑

死黑警
黑警死全家

黑警死全家

死 黑 警

多謝大狀黨啦
佢地同外國講冇問題

好嬲～
返工

cls

唔會會冇埋分工

屌

雖明白被告只是向警員出言辱罵，沒有作出其他行為，但需要將整個非法集結情況一同考慮，遂判處被告三罪共監禁10星期

CLS...........

屌你老母

坐成年咁滯